大家冇交通工具不妨行出去

要過海或者出山冇計

我自己就行去集會地點應該要兩三小時，
邊行如果有同路人，仲可以叫下口號

不過如果到時有mtr，應該都係坐mtr